持有毛記葵涌股份 請問可以點部署

高手求指教🙇🙌🏻

用股東身份上去佢地OFFICE揀女

民主贖罪券黎

等賣殻lor
現價市值3.5億 殻價而家約6億
毛記又唔多資產
賣殻毛記3個老闆平分都即時過億身家
等佢又供又合收乾股份 過埋禁售期

果時個價位好到咁都唔放?
果時唔放, 一手又唔係貴, 算9數啦

揮淚斬倉
然後瞓身700

正股驚閪咩

遲d拆東方昇同專家dickson出黎上市，應該重上10$

專家DICKSON一個值幾十億身價 咁搞笑

mola

求救